齊享大灣區榮耀【警渣想移民？我需要笑嗎？】

太遲㗎嘞，想有一條生路，轉做污點證人啦。

再聯署請美國國會制裁香港警察，禁止移民或入境美國

來源：新唐人電台